kd 38+12+8,榮37+2+3，登21+10+12

未磨合，睇數據都丁死人

只是輸比16年冠軍12分
磨合完可以大結局了

但輸比1個sexton